[中國又贏]大陸人：搶食自助餐嘅係台灣人

留言有大量玻璃心台灣人死撐，中國又贏！

香港又輸

台灣人唔係中國人，中國推動台獨？

要去舉報

內容農場

柒到開花

真係好慶幸我地係講廣東話
去旅行邊d係自己人一聽就知
隔離post有人話d中國人去了外國扮自己係香港人真係好仆街

你真係好天真

廣東人:屌你老母啦

香港人真係唔難分
去旅行最嘈通常都係香港人

sherry w

公屋最嘈

公然台獨